吊奶星 唔用Tempo了 轉用維達

又平又好用

On9仔

維達 = 用Tempo技術生產嘅紙巾產品